三公係點玩，睇唔明教學

頭中尾段，係點排架？

三隻加埋 無分先後
最大3隻3>三公>雙公九>公9>9點>雙公8>...>